點解義士係前線唔走咁on9?

前線義士唔走好大一原因係知道時間一耐個運動就散，要有人堅持落去，有人幫香港人維持士氣，
香港人就背後指指點點，自己反省，比時間政府反擊，消耗民意，拖散運動大家有份，
有人願意犧牲自己等運動可以繼續落去都要比你哋背後插一刀，你哋醜唔醜呀。

推

留狗總係好冇謂，你估得你班天才知？人地唔走係因為知道堅持好重要

大家唔好面對現實，幻想依家動員力，士氣仲有上兩個兩期咁好lor,運動之後散係你哋自己攞黎

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

Push

負評我之前唔該覆下，示威者推鐵籠車，泛民議只推返後，四方四上cnn話前線係黑社會，佢哋係唔係鬼，分化呀？